想自殺同抑鬱既你入一入嚟

我自己曾經試過想自殺 因為太辛苦 最近轉左心態打消哂念頭
我都可以 你地都可以

首先 試下將自己既心態魔鬼化
同埋 睇多d 其他國家既悲劇野 好似大陸講三和大神嗰段片

如果你見到身邊廢中老屌後生嗰陣 唔好同佢地嘈同反駁 向佢地打個冷笑同認同佢地 老人家會投射到一種不安心情 而係呢種情況下 你腦既抑鬱細胞會減少
我最近成日做呢d 仆街野

當然 換轉返正常香港人心態 睇人仆街最開心 各位有抑鬱同想自殺既人會打消念頭